\section{Thai Vårruller ala Dang}\index{Vårruller}


\paragraph{Ingredienser}
\begin{itemize}[noitemsep]
	\item  \(\sfrac{1}{2}\)  Sommerkål
	\item 2 Gulerot
	\item 1 pk Glassnudler
	\item 1 Kyllingkjøttdeig
	\item 1 Egg
	\item 2 ss Østersaus. (bilde)
	\item 2 ts Buljongpulver (?)
	\item 2 ss Soya (thin boy soy sauce)
	\item 1 ss Sukker
	\item 1 pakke med vårrulldeig (Tyj spring roll pastry 50pk)
	\item Maisolje til fritering
	\item Sweetened chili sauce for spring roll
\end{itemize}

\paragraph{Framgangsmåte}
\begin{enumerate}[noitemsep]
	\item Kutt opp kålen i små biter og rasp gulrot
	\item Klipp nudlene i korte biter
	\item Stek alt i en stor stekepanne og ha  på soya, sukker og østersaus underveis
	\item Stek til alt er mykt og tørt
	\item Ligg alt i en langpanne så det får kjølt seg ned
	\item Ta eggehviten av eggeplomme og ligg til siden
	\item Ta innholdet oppå deigen og rull.  Forsegl med eggeplomme.
	\item Kok opp maisolje og friter rullene til de er gule
	\item Server med sweet chili saus
\end{enumerate}

\noindent
Kilde: Dang
